唔好再叫黑警為曱甴、黑社會，試下叫賣港賊、香港垃圾

其實曱甴由班狗提出嚟，我哋可以污名化呢個詞，放落雜種度，但我哋自己用喺街頭上其實好笨柒。
原因有巴打提出咗：
睇緊直播 手足嗌「曱甴」有個好撚大問題

而叫班狗黑社會，時至今日係無撚用的。班狗根本已經當正自己係黑社會，同真黑社會拍膊頭、做曬黑社會行為，佢仲會care你話佢黑社會？你講佢照認無誤，佢唔會介意。佢哋仲會覺得我係黑社會作姦犯科又點？你哋咪又係得過叫字！此舉更助長埋班狗嘅氣焰。

佢哋所為背叛香港價值、背叛香港人，我哋應該直接叫佢哋賣港賊、垃圾。我哋要直接表示出香港唔歡迎黑狗，我哋要驅逐消滅中共走狗！

push

太弱

支那人

唔配做香港人
叫佢地攔返大陸